{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102986",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제이뷰호텔"
    },
    "text": "美しい済州の西帰浦中間山に位置するジェイビューホテルは、済州の海と森が鑑賞できる素敵な眺めを提供します。 このホテルは現代人の日常から抜け出し、自然の中で休息を楽しめるようにすべての便宜施設が備わっています。 また、中文観光団地のヨミジ植物園までは車で5分の距離にあり、移動に便利です。 宿泊施設は計37室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 チェックインは15:00から23:00までで、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 フロントは23:00から08:00までは締め切られ、客室での寝具の追加を希望する場合には2万ウォンの費用が発生することがあります。 すべての客室では料理ができず、客室利用の際には歯磨き粉と歯ブラシは有料で購入する必要があります。 またミネラルウォーター2本は無料で提供され、お荷物預かりサービスもご利用いただけます。 ホテル内には朝食無料で提供される食堂があり、追加朝食は1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 プールは1階にあり、利用時間は11:00から22:00までで、バスタオルとガウンはフロントでお支払いしてレンタルできます。 ホテル内には売店があり、2階には屋外バスタブがあります。 浴槽の利用時間は16:00から20:00までで、1人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 浴槽の利用を希望する場合は事前予約が必須です。 すべての客室は禁煙で、駐車は無料でご利用いただけます。 また、ホテル内ではWi-Fiを無料で提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ジェイビューホテルは西帰浦中間山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "中文観光団地のヨミジ植物園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から23:00までで、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル内には朝食無料で提供される食堂があり、プールや売店も利用できます。また、ミネラルウォーターやお荷物預かりサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "すべての客室では料理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で必要なアメニティはありますか？",
            "answer": "客室利用の際には歯磨き粉と歯ブラシは有料で購入する必要があります。また、ミネラルウォーターは2本無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールや浴槽の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は11:00から22:00までで、浴槽の利用時間は16:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室での寝具の追加には費用がかかりますか？",
            "answer": "客室での寝具の追加を希望する場合には2万ウォンの費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内ではWi-Fiを無料で提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 423
    }
}